拜登稱害怕川普洩密 不應讓其再收到機密資訊簡報

美國卸任總統依照慣例可在下台後繼續接獲機密情資簡報，不過這項慣例可能不適用於前總統川普身上。現任總統拜登（Joe Biden）周五（2/5）受訪時表示，他認為不應該讓川普繼續收到簡報。

拜登接受哥倫比亞廣播公司（CBS）節目主持人專訪時，被問及是否擔心川普將繼續收到機密情報時，他回說：「我只是覺得，他沒有必要收到情資簡報。繼續給他簡報有何好處？他知道這些會有什麼狀況？除了可能說溜嘴之外。」

根據美聯社報導，是否繼續讓卸任總統獲得情資簡報，決定權握在現任政府手上。

......

她寫著：「川普與外國實體有著相當大的商業糾葛。這些商業關係對其他國家的情報單位來說，是容易滲透的弱點。」

據報導，川普企業目前債台高築，債款金額高達4億美元（約112億元台幣）

.....

（桂家齊／綜合外電報導）

軍部唔buy燈燈

4億債對大企業 算啲咩

你洩露左幾多比獵人

驚俾人爆你d奶共計劃呀

好撚明顯啦

直接洩比阿平啦。

咁撚肉酸都有
咁似中共做法 唔鐘意就唔俾你睇